（民陣被襲）對家既好招要學，佢地想嚇班有頭有名既人

講完

利申愛國愛港唔支持犯法行為

假博士，我想睇下你個腦點解咁醒

合法既招絕對有，但唔合法既直接好多（千祈唔好犯法呀）

好快就會有人問樓主"咁樣做同對家有咩分別" 呢類白痴問題

奶共派班撚樣
知唔知咩叫他朝君體也相逢

林鄭食飯，你做咩又食飯？

推

柒婆： 建制派議員有人生安全問題
受傷人數：0

南亞仔係咪睇錢做野?

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

要在twitter發大這件事

要開黎睇先可以睇到

梗係唔係啦, 肯定因為愛中國啦

我地以後唔使自己落手落腳

可能林鄭有預知能力

寒蟬效應

🤓? Good pick?

第1個目標要搵出名既人
第2-第n個可以搞無名小卒

左膠要進化 對家好自為之

出名講野閪又多人憎佢🤓